［收到風］唔單止北角，今晚屯門元朗荃灣黑底做野

屯門元朗荃灣的街坊及義士準備多些防護裝備！

收到風黑底會做嘢，今次可能仲有頭盔添。

小心人身安全！

整好隊形，小心絲打安全！

我哋人多，多啲用手頭上的野去刺！

亂揮動及扑其實唔夠力+ 容易誤中隊友

記住係：

刺
刺
刺

唔好英雄主義，一齊上一齊退！

睇住你身邊的隊友！小心佢哋太激動！

唔可以再比黑社會咁臭串！

自己香港自己守護！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大家準備多啲都好，唔知道幾時出嚟

自推

未FC，但元朗千色果頭暫時風平浪靜

大家係陶瓷，唔好同爛缸瓦黑社會硬碰

777係想社會大眾將示威者同黑社會做對稱既類比，相成兩幫會衝突咁，矮化示威者

收唔收到風荃灣班人邊度來？

又收風，收你老母咩

保護到自己安全就好, 唔係要黑幫仇殺.

更唔想節外生枝

大家小心, 荃灣黑已出